最好每個post加過jump to last page button

同意

AGGER